香港難民 去美國

拍咗段片，自己聽
《香港難民・美國臨時保護身份（TPS）・香港避風港法案・香港人民自由和選擇法案：如何影響你的決定？》

在美國, 小弟周不時都聽到啲大陸人曬命, 話: 佢(大陸人)去咗美國, 申請政治庇護, 衣家係美國公民, 我起碼聽過有兩個大陸人用英文咁樣曬命講